唔比祖記用自己d球證 咁既比賽贏黎都無意思

阿積士勝之不武